匯豐30蚊 鑽石底好難穿，奶油如下

1 ）3字頭 生生不盡，好意頭 ，大把支那人掃貨，拎返個意頭
2）30蚊 齊頭數
3）連登指數一致睇淡

己經聽湯SIR 講賣自住ALL IN ，過10里息（如果派） 年年 收百幾幻， 十年後又賺多層樓

謝連燈